關於口腔問題

有冇人試過條痢感覺口腔入面生咗粒野，但睇唔到係邊？

乳頭黎 好快有奶水 自給自足

唔怪得啲人個嘴成日妹下妹下